---
title: "Is it even possible?"
subtitle:  "Design review"
date:  2019-11-12
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Design review, feedback verwerking, stageplan...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Design review altijd leuk. Behalve deze keer dan. Nee grapje maar moet een aantal dingen aanpassen waar ik ook me twijfels aan had. Jammer ik hoopte dat ik gewoon te diep erover na dacht but no! 
Er zijn dus nu nog een paar dingen die ik moet gaan aanpassen naarmate de feedback die ik heb gekregen van de front-end dev en daarna is het plan volgens mij om te gaan testen bij de originele persoon die hier om vroeg. 
<br />
<br />
Stageplan moet morgen ook af dus daar ook aan gaan zitten............................
<Br />
<Br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>
